蓋世寶係校園台曬自己張學生信用卡

[url]有冇人都覺得poly張學生信用卡好柒 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

真假蓋清都唔色分

你好醒

我都分錯左次

真正手足就會知蓋ching是ive仔

條撚屌中二病完未

蓋老母用碌爆架喎

我叫連囝搞搞佢？

蓋ching用呢張架

慘，個朵柒咗

7上加7

柒開

高登年代開始經營 俾而家呢代既學生哥敗壞左

係澳門挽緊

返完六日未

應該學返高登果陣霸定個名先